{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051816",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 화이트프라이빗"
    },
    "text": "様々な楽しみどころを持っており、清潔な管理で快適にご案内いたします。 提供された火器以外は使用禁止です。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 すべての客室はメゾネットタイプの客室で、児童と乳児を同伴する際には安全に注意する必要があります。 無分別な飲酒と騒ぎは他の利用客に不便を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 客室内では絶対禁煙しなければならず、使用者の不注意により器物が破損した場合、実際の購入価額の弁償を要求することができます。 退室時にはペンションのスタッフに退室点検を受けなければならず、上記の規定に違反した場合、強制退室措置と払い戻し不可の可能性があります。 入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、利用時間は15:00から22:00までです。 炭とグリルは個別に用意する場合、無料で利用でき、現場で提供を受ける場合、30,000ウォンの追加費用が発生しません。 ガスグリルは無料でご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報は全ての客室がフルヴィラで、ぬるま湯は22時まで無料で提供され、22時以降に追加でぬるま湯を要請する場合、50,000ウォンの追加費用が発生します。 利用時間は15:00から退室前までで、利用服装は水着とラッシュガードで、事前予約が必須です。 インターネットは無料でWi-Fiを提供します。 ペット（ペット）は同伴での入室はできません。 その他の情報としては、駐車場は無料で利用でき、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような楽しみどころがありますか？",
            "answer": "様々な楽しみどころを持っており、清潔な管理で快適にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "火器以外の物品は使用できますか？",
            "answer": "提供された火器以外は使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故は責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "すべての客室はメゾネットタイプの客室です。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を同伴する場合には何か注意点はありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を破損した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "使用者の不注意により器物が破損した場合、実際の購入価額の弁償を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければならないのですか？",
            "answer": "退室時にはペンションのスタッフに退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルは用意してもらえますか？",
            "answer": "炭とグリルは個別に用意する場合、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルを提供してもらう場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルは個別に用意する場合、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ガスグリルは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室情報は全ての客室がフルヴィラで、ぬるま湯は22時まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を追加で利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に追加でぬるま湯を要請する場合、50,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "温泉利用の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15:00から退室前までです。"
        },
        {
            "question": "温泉利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "利用服装は水着とラッシュガードです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料でWi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペット（ペット）は同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような安全設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 789
    }
}